［秒經］放低你嘅ctrl v

And I know she'll be the death of me, at least we'll both be numb

Ninakupenda

梁美芬j